\chapter{Thiết kế chi tiết lớp}

    Thiết kế chi tiết lớp dưới đây được sinh tự động từ mã nguồn bằng công cụ
    \texttt{doxygen}. 
    \footnote{ \href{www.doxygen.org}{\texttt{www.doxygen.org}} }

    Có thể xem phiên bản web của tài liệu này tại: \\
        \href{http://oopk55group12.bitbucket.org/}
        {\texttt{http://oopk55group12.bitbucket.org/}}

\input{hierarchy}
\input{annotated}
%\chapter{File Index}
%\input{files}
%\chapter{Thông tin về Class}
\input{a00001}
\input{a00002}
\input{a00003}
\input{a00004}
\input{a00005}
\input{a00006}
\input{a00007}
\input{a00008}
\input{a00009}
\input{a00010}
\input{a00011}
\input{a00012}
\input{a00013}
\input{a00014}
\input{a00015}
\input{a00016}
\input{a00017}
\input{a00018}
\input{a00019}
\input{a00020}
\input{a00021}
\input{a00022}
\input{a00023}
\input{a00024}
\input{a00025}
%\chapter{Thông tin về File}
%\input{a00052}
%\input{a00052_source}
%\addcontentsline{toc}{part}{Chỉ số}
%\printindex
